有無人都係得過且過的生活但背負很多包袱

我屋企情況唔好，但讀書成績差、屋企人想我大學畢業養家，我仍然選擇得過且過、渾渾噩噩，我覺得依個狀態好奇怪，但我安於現狀，我傾向逃避、不思考，但問題，它在。

我係咪無得救？